條女「嚟m」心情差 可以點氹返佢

講啲乜 做啲乜好？

扮比卡超同佢講野

執佢兩劑

許許許許許......

不如都係講少句唔好煩佢

你唔煩佢
佢﹕人地唔舒服都唔識關心人

煲黑糖薑佢飲

咁都唔識

含啦八婆

有一種方法可以令佢大概10個月唔嚟m，試唔試下？

一巴煎埋去

製作吸血僵屍茶包

我飲晒d m 佢你笑返

果時仲受氣過佢黎m

佢心情差咪由佢心情差 下下要氹細路女咩
唔好縱到啲女人變曬白痴八婆

利申: 絲

煲熱紅酒 好撚甜

叫佢飲暖水

屌

分手

叫佢死去訓，氹乜鬼

有時未必係佢發脾氣
係見到佢好唔舒服 心痛
可以做啲乜等佢身體 心靈舒服啲姐
未必個個都臭雞亂發脾氣嘅
好撚靜咁哩埋一邊自己辛苦嘅都有

一巴冚落去
屌鳩佢咪撚係都扮慘啦臭雞

乖啦，我令你來緊十個月都唔駛來m

女人真係仆街